我我我....漏..漏..精.......精..了...............

wuar small water sausage so qqqqqq

第7隻有啲似Doctor Strange

其實幾得意
但係有誤導成分
負皮左

你又知我無漏？

唔忍到我個awwwwww點解咁嗚嗚啊

飲翻，唔好浪費

嘩屌依個連個主人都好似好正

賜你

鬥雞

去日本cafe撚過佢地

依條架仔好似好正

淨係去動物園見過
英國直頭問你領唔領養
滑唔滑

😂👌

幾滑 幾可愛 但係好撚百厭

你朋友

啲叫聲勁煩好想un咕佢

我頂啊啊 睇動物最快樂

去日本咪去玩下 係幾過癮
記得預約左先

我有養 上我屋企玩？

笑死

：好撚痛呀屌

我都有follow開呢啲ig，真係超可愛

[老貓燒鬚] 今次真係好似比人hack撚咗